覺唔覺動漫 d concept 好唔真實 ???

例如主角無啦啦大叫、憤怒就類，
就會突然勁左好多

無啦啦懊悔，回憶，
又會識爆seed 之後勁到仆街

根本呢d 野好撚離地，好唔現實，
就eg 你考試果陣，
你懶冇溫書，唔識就唔識架啦，
大叫、憤怒、懊悔、回憶.... etc 都係冇撚用，
唔撚會爆seed 突然識做一d 原本冇溫到既野，

我本身唔點睇動漫，
見呢排巨人咁hit 就追下啦，
點知果d 中二病大叫變勁既情節睇到好撚尷尬，
睇睇下好撚驚會睇壞腦

覺

真

真你老母

55

手足

不嬲㗎啦 真實=shit

真係得架
你有冇大叫先

五毛blocked

是
手機俠現實好多

睇死巴打肯定無試過考試大叫然後忽然記得返啲答案

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

唔通你試過

老師
美股仲未熔嘅

彪哥早啲休息唔好捱夜喔

on9桐人

User name唔同

要咁真實不如睇閉路電視算啦

龍珠 可以不停變身超越自己